<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

	<string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Im linke obere Teil des Bildschirms werd dei aktuelles Guthabbe in Doschkoin unn einer ausgewählten Währung angezeischt.
			Mit aanem Tap daruff gelangst du in die Liste der verfüschbaren Währungen, aan weiterer Tap uff aane der Währungen setzt sie als Standardwährung.
		</p>
		<p>
			Der QR-Kod uff dem oberen reschten Teil des Bildschirms enthält ebenfalls Dei Doschkoin-Adress unn kann von aanem anneren Teilnehmer eingeskennt wedde.
			Mit aanem Tap uff den QR-Kod werd dieser vergrößert.
		</p>
		<p>
			Im unneren Teil des Bildschirms werd die Transaktionsliste angezeischt, die am Anfang natürlisch leer iss.
			Unbestätigte Transaktione wedde grau angezeischt, bis sie bestätischt sinn.
			Mit aanem Tap uff aanen Eintrach kann man die Sender- oder Empfängeradresse zum Adressbuch hinzufüsche.
			Mit einer Wischgeste nach links oder reschts wedde die Anzeischefilter für die Transaktionsliste aktiviert.
		</p>
		<p>
			In der Titelzeile finnst Du Knöppesche zum Anfordere oder Versende von Zahlungen.
			Im Optionsmenü sinn weitere Aktione versteckelt.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			In diesem Dialochfeld kann aane Zahlung von aanem anneren Teilnehmer angefordert wedde, der dafür a Doschkoin Brieftasch uff seinem Gerät installiert haben sollte.
		</p>
		<p>
			Dafür muss der angeforderte Betrach eingegebbe wedde.
		</p>
		<p>
			Der anschließend generierte QR-Kod kann vom Sender eingeskennt wedde.
			Alternativ kann die Zahlungsanforderung über die Aktionsleiste mit dem Teile-Knöpfsche verschickt wedde.
			Der Empfänger kann dorsch aanen Tap uff die empfangee URL die Zahlung los trete.
		</p>
		<p>
			Bei beiden Varianten werd bei dem anneren Teilnehmer aan Zahlungsdialog geöffnet, bei dem sämtlische Felder bereits ausgefüllt sinn.
			Wenn alle Angaben korrekt sinn, kann die Zahlung dann dorsch aane einfache Bestätischung ausgeführt wedde.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Dieses Dialogfeld werd geöffnet, wenn der Zahlungsprozess los getrete wordde iss.
			Dess geschieht entweder dorsch aanen Tap uff "Zahlung sende" uff der Stattseit oder aanen Tap uff aane Doschkoin-URL im mobilen Brauser.
		</p>
		<p>
			Im erste Feld muss die Empfängeradress eingegebbe wedde.
			Wenn aane Adress im Adressbuch gespeischert wurd, werd diese automatisch vervollständischt.
			Es kann aach aan QR-Kod mit Doschkoin-Adressen oder Zahlungsanforderunge eingeskennt wedde, indem man uff den QR-Button in der Aktionsleiste tappe tut.
		</p>
		<p>
			Im nächsten Feld werd des verschickbare Doschkoin-Guthabbe angezeischt.
			Falls dieses Guthabbe vom angezeischten Guthabbe uff der Hauptseite abweische tut, sinn noch nett alle Transaktione bestätischt wodde.
		</p>
		<p>
			Anschließend kannste den Betrach den du versende wolle tust eingegebbe.
		</p>
		<p>
			Aane Zahlung kann auch offline eingegebbe wedde.
			Sie werd bei aanem Neustart von der Doschkoin Brieftasch ausgeführt.
			Wenn aane Zahlung so schnell wie möschlisch bestätischt wedde soll, iss aane gute Verbindung (z.B. über WeLAN) erforderlisch.
		</p>
		<p>
			Aaaaaachtung!:
			Zahlungen kannste net rückgängisch mache!
			Die Empfängeradresse musste desdewesche vor Bestätischung der Zahlung unbedingt uff Rischtigkeit prüfe.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Wischtische Sischerheitshinweise:</b>
		</p>
		<p>
			Doschkoins wedde lokal uff daanem Gerät gespeischert.
			<b>Wenn daan Gerät verloren geht, gehen alle Doschkoins den Bach nunner.</b>
		</p>
		<p>
			Des bedeutet, <b>du musst dei Brieftasch sischere</b>!
			Nutze dafür die Sischerungs-Funktion in der Epp anstatt einer anneren Backup-Epp.
			Hebe dei Sischerung gut uff unn vergiß des Passwott nett.
		</p>
		<p>
			<b>Vor der Deinstallation</b> (oder dem Löschen der Epp-Daten oder der Formatierung des Geräts), <b>müssen alle Doschkoins uff aan anderes Brieftasch übertrage wedde</b>.
			Auf dem Gerät verbleibende Doschkoins gehen flöte.
		</p>
		<p>
			<b>Zahlungen können nett rückgängisch gemacht wedde</b>.
			Wenn Doschkoins ins nirvana geschickt wedde, gibt es kaum eine Möschlischkeit, sie zurückzuholen.
		</p>
		<p>
			<b>Halte dei Mobilgerät sischer!</b>
			Roote dei Gerät nett, außer du weißt was de tust.
			Installiere nur Epps, denen du vollkommen vertraust.
			Bösartischee Epps könnten versuche, die in der Brieftasch gespeischerten Doschkoins zu klaue.
		</p>
		<p>
			Minimiere dei Risiko!
			Speischere nur <b>Beträge für den täglischen Gebrauch</b>.
		</p>
	]]>
	</string>

</resources>
